跪在亞瑟王墓前！《FGO》玩家「飛歐洲找女主角」幫他抽卡

為了在手遊裡面抽到夢寐以求的亞瑟王泳裝角色卡，玩家除了拼運氣之外還能怎麼做呢？一名日本FGO玩家居然直接飛到遙遠的英國，跪在傳說中亞瑟王的墓地前求「觀落陰抽卡」。

亞瑟王墓地位於英國格拉斯頓伯里修道院（Glastonbury Abbey），寂寥的草皮底下就沉睡著傳說中的圓桌武士領袖，也是Fate系列女主角Saber的原型。但日本網友@hinata5dx遠渡重洋到來，竟然完整重現了Fate動畫的最後一幕。

朝聖之旅的重點果然還是手遊角色卡，日本網友隨即跪在亞瑟王的墓前，叨唸著「讓我抽中女主角的泳裝卡吧～～」但現實是殘酷的，當場花了日幣7萬元（約台幣2萬元）抽卡的結果還是槓龜。

▼日本網友hinata5DX表示，在墓前跪著花7萬日幣，還是沒抽到泳裝亞瑟王角色卡。

消息回傳日本國內，立馬引起了FGO玩家間的佩服讚嘆與安慰，紛紛建議這位遠赴英國的重度玩家「沒抽到卡沒關係，放鬆心情去逛大英博物館吧」、「別難過，當作旅行的插曲吧」「亞瑟王如果知道自己被變性，還被套上泳裝，只會想出土爆揍你一頓」。

能飛到歐洲求當歐洲人的玩家，肯定是不缺錢的，但面對現實，修道院裡的墓地只是紀念性質，並沒有埋藏屍骨，而且真實中的亞瑟王...是個男人啊。

死毒撚好玩唔玩，去人地個墳到玩

佢7萬yen都唔中
好誇張姐

咪話個到無骨囉

呢隻game
出名係坑
無底深坑

on9過支那人

女都算,仲要泳裝
抽舊劍既話話唔定會中

佢用旅遊洗費嚟抽可能會中

其實連有無呢個人都唔sure

但係我果日10抽中左

勁

亞瑟王如果知道自己被變性，還被套上泳裝，只會想出土爆揍你一頓」。

試過係姬路城抽刑部姬唔成功
用埋武藏攬枕抽福袋都係唔成功
地理玄學

之後手痕十抽果陣中左

係

所以驚好似佢咁
70000yen都350抽
咁都唔中

On9毒撚
玩埋d垃圾手遊

你繼續

面目全非